研究顯示：乳房大小會限制可以儲存在胸部中的母奶量。

咁啲奶係喺胸部定乳房？

港女唔洗餵奶 供不應求

乳房小港女胸部中冇奶量

平胸都想用"房" 去形容

劏房唔係房呀？

(板)間房